De hertog vertelde het hem en zei toen: "Ik zal antwoorden door het doen van het hooglandgevecht of de hornpipe van de matroos; en jij - nou, laat me eens kijken - oh, ik heb het - je kunt de monoloog van Hamlet doen. "
